承認自己無能、廢、垃圾，係生活正常化既第一步

一個真正有自信既人係唔會介意自己冇自信
冇自信咪冇自信囉
吹咩
係呀，我係廢，冇撚用，一事無成，但我自在
唔似得以前
無時無刻都要扮到勝券在握，食緊屎都要笑容滿面好似好enjoy咁
點解係都要迫到自己咁辛苦
諗返真係戥自己慘，唔係講笑
呢個世界週圍都培養緊戰士
社會、公司、學校、社團，甚至家庭
我係要係自己間房匿埋先至揾返些少慰藉
係要覺得自己慘，全世界都欠左自己先至感受到些少安慰、温暖
屌咁真係慘呀嘛
對自己好真係冇錯

一命二運三風水
四積陰德五讀書